我想話前線用竹整嗰啲路障真係冇用。一嘢就拆到

除非點著佢